——

——————/——————————————-//———————————————————————————————————————-

-•—_－—–－—•———－———————-•——－－–•－-－—•——–•－•–－－—-••–•———

▽

✿

wysit

聽呢首

其實有少少似不過似係更好聽版

唔敢講聖誕快樂

55

咁hea覆得唔得㗎。。